[行山jj] 上三支香係咪得一條路？

如圖
2果度係咪有路由青衣西路上去？
定係要行一段路去返青康路上
因為喺青衣西路落車
要行返去青芊路或者青康路？

推

總共出入口有5-6個
青衣西路 水庫球場 美景花園 ive
匡智院入面馬路
有咩再問 行過好多次

係咪我藍色條線2都上到？果條路係入口？

冇話入唔入口 邊到都上得
藍色應該係青衣西路個邊上

全部石屎樓梯嚟 咁都好問

早排先行完黎 可以參考條路線
行完三支香 到春花落d景色最靚
不過春花落個到落完雨行就要小心d
d路比較斜同跣
同埋灌木比較多 會吉到腳 一定要著長褲

Thx 會參考下

Thx

呢個咩app黎?
trailwatch?

香港遠足路線
可以睇哂全港山徑小路個d 幾好用
我行山前多數會用佢睇定點行 有咩路
不過條路線要自己手動畫返

春花落姐係入ive?
落雨地滑 其他都冇咩野既

係呀
春花落落到去會見到塊防落石網
再沿住樓梯落 左邊就快到底 會有對閘門
行過去再沿去水道行出去
一路都有絲帶指路
btw 如果係個到落 有條溪澗係到
我上次見到有人落網籠想捉河中生物
見到幫手整走佢 thx

我又唔見有溪 但好易搵條路 係間中有大 蛛網
有舊大石可以影下石

個涼停有幾條路上，
涼停行過去三支香，
最多人咁行。
另外三支香可以春花落果邊落，
密尐斜尐少尐人行。
其實仲有其他小路，
係有燈果座野到有小路去油庫，
落尐會見到其他分差路，
有次試過行到去青馬穚個分差位附近。